買左隻雞點整好？

生叮

SM

拿落樓下大快活

炸

屎坑雞

乞兒煲雞

最後變左啫啫

焗